黑警港共恐懼遊行人數過二百萬人，決定中止遊行

1736 #中環 #遮打道 #元旦大遊行
民陣副召集人指警察已中止遊行，民陣需立即疏散銅鑼灣至中環遊行路線上的人群，否則召集人及大會需負上刑事責任，民陣呼籲所有人前往就近港鐵站等等離開。

仲有勁多人未入到維園

陰招

推

垃圾港共

預左

有無咁怕過二百萬人

我鍾意你個標題
推

世紀賤狗 輸打贏要

乜陰招狗招出齊 日日出黎製亂

怕過三百萬人

人數多

估到啦
次次都係咁

郁手

搬龍門

自由行

想知依家龍尾係邊 見後面仲有好多人

太多人 要截龍

原因係咩??

黑警又輸

未入到場 根本

就係因為多人

過三百萬人 遊行 你玩截龍

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

垃圾

打國際線，等外國人唔敢嚟！攬炒2020

流水開花

黑警驚太多人，4點就搞事

所有不反照批
跟住一起步就用臥底狗搞事再腰斬
垃圾狗

只會執行政治任務唔識執法既香港警察

過三百萬人

玉石俱焚

經過今日一役以後黑警相信都會用同一招
從今以後香港唔會再有和平集會遊行

一百萬人 你唔聽
二百萬人 你唔聽
三百萬人 你玩截龍

玩截龍

根本就是, 好撚多人.

利申現場

正一狗屎曱甴

有人話北角, 不過天后一定有

Pish

其實呢度唔止一次提過狗會出呢招

老閪都講三百
好多人未入到維園 又係地鐵站未上到地面

三百萬人就中止 屌你老母

同意，政府想以後打壓所有遊行

三百萬人上街被截龍

國際見 屌你老母

煲大

屌 又想借d意拉準區議員

都唔係第一次

大大力push

三百萬人上街

臥底狗真係好賤

推上國際戰線

驚你哋嘅工會招人啊

三百萬人

呢個方向正確

走既人都要留心身邊有冇便衣狗

push

維園都出撚唔到

係
修頓阻人

同埋驚三百萬人上街

3 million

打壓集會自由

三百萬人出唔到 屌你老母

屌你老母，入唔撚到維園呀

既然黑警都咁狗, 麻煩民陣都唔好客氣, 話班狗怕三百萬人夾硬中止遊行

300 萬人

三百萬人 慘被阻止和平遊行

垃撚圾
解佢老尾咩

推上國際
港共，香港警察
無視民主 人權 自由

有成三百萬人 如果入哂工會死緊

真
到依家都未入曬維園
一百萬過曬
如果順暢的話一定有二百萬

300萬人根已種，睇你個仆街政府點樣打壓！

人數已經不是問題

【元旦遊行LIVE】警方稱因有人破壞滙豐要求立即解散 民陣宣佈腰斬遊行

【17:26】一眾工會旗手站在盧押道傘陣位置組成人肉防線。爆發衝突的滙豐分行圍板被人劃上「星火」、「還錢」、「支共」、「走狗」等塗鴉；天花被人破壞，電線掉下，多部自動櫃員機螢幕及玻璃被人打爆或塗污，地上留下血跡。而在銅鑼灣，越來越多市民將物資傳到灣仔，支援前線，在場市民拍掌以示支持，另有市民則築成人鏈傳遞物資。

【17:24】警方表示，下午4時許，有暴徒於軒尼詩道和盧押道破壞一間銀行的設施，包括玻璃門及櫃員機等。警方遂以最低所需武力驅散，並於現場拘捕5名人士，涉嫌干犯「刑事毁壞」罪。

copy from Appledaily

但基於不割蓆原則的
點防

三百萬人 起碼

維園都未撚入

Push

警方自己人

向Twitter文宣

係 頂佢個肺

次撚次見太多人就腰斬

肯定過200萬
未試過企咁耐維園

入唔到維園

用左三鐘只行到由天后到維園出口

好狗

真心膠唔理解，有特別野發生？

行都未行到...

太多人無面

2020年1月1日 三百萬人遊行被截龍

集會自由?

我啱啱先放工諗住去就中止咗......

上幾次都係啦

三百萬人
仲未計放tg

有無都可以隨時中止

警方給予遊行人士30分鐘離開，即18:05前必須散去。

#現場情況

跟住放tg

識勇武手足既唔該叫佢地小心
黑警係灣仔搞左咁耐引晒班勇武出黎上前之後
跟住解散和理非
又想一次過捉人

大家小心be water
好多和理非主係修頓走左
勇武手足去晒前面中間斷開左要小心

怕幾百萬人遊行再上國際頭條

最少三百萬人

希望唔打陣地 開唔開手足決定

Be water

屌佢老味死黑警 咁樣係唔會令香港人驚嫁 知嗎

希望民陣今次識報數 肯定有三百萬人

我地遵從警方指示 向中環方向離開

求pinned

我而家先大西北出嚟。
啱啱做完嘢。唔理。照出

1655】灣仔匯豐分行被裝修，防暴警及疑似便衣警上前拘捕一人。有穿迷彩上衣、蒙面的疑似警員持長槍戒備。

真 超撚多人

冇人阻一撚定行到12點都未完

冇用㗎，以後都會咁多人，就算冇不反

俾國際睇下港共點打壓示威自由

三百萬人上街被中止

Oppress the freedom of speech

黑警為求中止集會
不惜以身犯險用臥底警員破壞匯豐銀行

S

三百萬人了

點解散？你自己黎囉
係都解散你班黑警先啦

成兩個鐘都仲係天后
一定過二百萬

炮台山一堆人行緊去

曲線想我地產生一個諗法
勇武失控 要割蓆
可惜對唔住
唔割

6點為止人潮仲不斷由天后湧出

係人都知失控既係班狗

會產生咁既唸法就唔會出黎遊行啦屌

提又點，狗係要玩野你阻唔到。

港共永遠係出呢D招
講真都慣
咪跟flow照打
無野架

排左一個半

叫佢地用下腦，咁多人話走就走咩。

今日一定過左二百萬啦

前幾日準備左張民陣全民裝修假海報
就係為左今日砌民陣生豬肉
因為只有民陣先有兩百萬人以上嘅號召力
解決左民陣就等於解決和理非

點算人數既方式會唔會因為遊行截龍而作出調整

屌佢老母 啱啱入到維園就話取消

驚狗三十分鐘內解散啦

仆街黑警 依D垃圾一定要百病纏身 死全家
冇撚曬朋友 眾叛親離 早死早著

港共狗招
今日一定有200萬

排咗三個鐘都入唔到

係維園企咗幾個鐘
行都未行 屌你老母中止遊行

有200萬仲洗乜怕狗

引你打陣地

皇軍惡到

啲糾察應該冇咁快走

淨間民陣又話得80萬

留名睇佢記者會話有人裝修銀行
原本劇本就咁寫
點知比記者斷正

食屎啦黑警

兩點到 五點左右先出圍園就知肯定過百萬 班仆街輸唔起玩cheap嘅 dklm

係維園和理塞左4個鐘先出到黎
一出黎就話腰斬左

屌佢老母死黑警幾條友爆玻璃就射tg 百幾二百萬人喺度同我射tg 亞洲最垃圾

邊有失控 黑警自己人打

企到腳軟 行左一陣就話完

上法庭同個官講 物理上不可能

呢間係咪第一炮

維園咩事??突然全部人向後散

維園仲打緊蛇瓶

最撚燥係擺明係鬼搞事
民陣蘋果都明示哂唔係自己人
連登班五毛仲帶風話不割迫人硬食

排撚咗四個鐘 終於排到維園門口你叫我解散？ dllm死黑警！！！！

民陣唔該你生生性性，唔好辜負今日行出嚟嘅人，咪報細數

幫推

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

我2點响維園，等左2個半鐘，然後知道出TG，好多人一齊掉轉頭出番sogo想去支援，無耐就要中止⋯⋯行都未行⋯⋯

不如訂立規矩， 只要有大型遊行嗰日，手足一定唔可以做裝修撚狗之類嘅嘢， 咁咪可以分到人&狗囉🤔

真心肯定過100萬

天后現場：POPO封路鵝頸橋，無法向西前行，現看跑台山方向疏散，義士在維園佈防。

民陣報數爭氣d啊

今日多數無612咁多人 樓下商場d人多過612個日好多 好多人都冇去遊行

差啲有二百五萬

三百萬人 被禁言

會 三百萬人

有300萬人 仲未出到發

咁又唔係咁講

連登公佈 三百萬人

至少有二百萬人

估計有三百萬人嚟咗港島

好多人

三百萬人被禁言

民陣今次要醒醒定定，唔好再報細數

屌佢老母
喺維園等咗3個半鐘一出就話解散

香港需要另一支真正屬於市民既武裝力量.

有咩咁恐懼

希望民陣宣佈遊行人數有250萬人

希望最少有300 萬人

95%市民要求解散警隊
70%要求政府立刻下台

仲有比人拆穿喬裝犯法

都話800萬囉

唔係，今日個格局係怕開大波，專登減黨鐵車，故意拖慢人流，減少路面人數想唔出現逼爆路面嘅情況，5點幾開始拖唔到就腰斬，即係佢地認為今次金鐘聚到過十萬人佢地控制唔到場面個陣就會有d事發生。

因為再有200萬人就話俾全世界聽 真。香港人係一步不讓
30000 狗隻一日唔死 呢場運動係唔會有機會停
市民只會越來越支持裝修

警員:向前行

市民: 唔洗覆佢，由佢單機

自己人 就畀走

同意 係見個勢唔對人太多先夾硬叫停

我觀察到，龍尾係炮台山

on9港府又loop返幾個月前舊路
冇純和理非遊行示威者又會去圍狗屋圍政總

推

大把人頭先仲等緊入維園

港共落order
怕上 國際頭條

一定係啦，試下比人行地10點，隨時3百萬

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

#公眾安全情報 #灣仔
1853 1️⃣號水炮車杜老誌道射普通水劑。

已過200，驚過300

過咗，仲點怕

個次上美領多人到，又係解散

要一次過疏散二百萬人警狗有冇腦

係 明明個勢好勁

兩個鐘先入到

仲有五百萬沉默嘅大多數呢？

係天后塞左大半個鐘

希慎又塞左半個鐘

標題寫實
推

我未入到!!!

證明黑警真係好想引我哋打返陣地戰

怕你唔敢嗌二百萬

廢除功能組別 2020雙普選

佢好怕多人

[低級分化] 又有人屌民陣散水撚

事實

唔係中止左應該 9點都未出到維園

一睇到遊行人數多，唔對路，就腰斬，以後永遠再冇百萬人遊行

入左都行唔到去計人數個度

up

根本維園範圍大把人成日都無出過天橋位已經要散水